未夠18歲

學人揸飛機
跌落屎坑執玻璃
廣華醫院唔收你
精神醫生醫死你
返到屋企唔忿氣
呀爸以為打爆機
呀媽以為漏煤氣
最後攞個屎忽塞住你

細過聽完特登叫同學講多幾次
之後記熟佢，周圍宣傳

推

今天天氣beautiful
阿媽帶我去買apple
點知去咗disco
識咗兩個girls
生咗兩隻animals

輕鬆嘢